解放軍駐港地方唔好去啦！P牌跪求前缐同呢啲人割蓆！

我有國內朋友叫我同大家講千萬唔好搞解放軍，因為係個巨巨巨大陷阱，

1） 一個解放軍冇武器，用雙手已經可以打死5，6個手足，如果搞佢哋，佢哋大條道理出嚟！

2）可能已經有黑警扮前缐帶頭去搞引解放軍出嚟，咁一出，我哋會失去手足同冇彎轉！ 我提議前缐講明同呢啲事割蓆

3）大家已經可能入咗圈套，星期六冇黑警出，而且入360 拆野好有技術，地鐵站毁壞又好有技術，有冇黑警，防暴出嚟拉！今日和理非出咗，就痴咗缐咁！大家要諗清諗楚！

4）大家要對啲係政權，林鄭，黑警，其他節外生枝嘅嘢唔好再搞啦我哋真係要切切實實sharpen our pencil 刨尖枝筆，先上。

仲有唔好再火燒或搞銀行，因為係外國人眼中好難睇我哋都希望美國嗰條人權法通過㗎嘛大家真係要忍一忍

我係P牌，提下大家，不喜見諒！但見國內朋友明白大陸人行事作風，提下大家

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

核彈都唔割
你食撚屎啦

我唔割蓆，但可以唔再去嗎？